想買大藍籌收息

做左幾年野儲左大概300K到
一向冇咩投資..最近只係跟人玩下抽雷蛇 IPO 1 手4.8走賺左個飯錢咁
最後發現呢D太投機唔啱我 睇少陣都唔得

想買下D穩定收息股 有冇巴打有建議或睇好邊幾隻?

之前睇過下電能派息都好似幾多, 港鐵領展都多人推介

公用/reit

700

收息買5號仔最穩陣..

回購呢排都派多左

識買一定買平保

992

823

派息係大戶出糧，散戶唔賺股價係冇肉食，是關啲息都係喺個股價度斬出黎

即係都要KEEP住出出入入?

仲未有保險狗入黎

我係唔會理任何保險同倫敦金個D人

700
以價代息好抵玩
日日派息

823長揸應該無得輸，一日政府搵地起樓一日佢都仲有生意

48蚊揸左3年~中間都收左好多息

2638

清好波

其實呢D都唔需要睇價入?

3 823

除了823 700其他現價買都麻麻

5仔

話唔使就假既
話要既話我就唔覺得呢個市岩長渣

月賺過百

89民運嘅時候佢已經開始玩股票?

呢期好多都升, 依家買都係高位入
所以我都仲慢慢睇緊

就黎除淨，1號派息，你300K擺銀行都係無增益，何不隊入去收下息先

同除淨後先入有乜分別?

除淨後收息要手續費

蓋清我供緊2800差唔多一年
身邊個個fd都叫我轉823 係咪應該都轉

下個月加息例牌會回一下架823

渣打定citi bank買藍籌收息好

等多一排恒指跌幾百點個陣入七百就岩啦

808，823，1038，2778

收息的話呢堆無死錯人
利申：4 隻都有長揸

咁姐係轉唔轉好

後三隻點解唔直接買5仔
除左佢分4次派之外呢個缺點

1038 年年增派息，呢點連 5 仔都比下去
利申：5 仔我都有

如果完全唔想諗咪2800

穩陣之選就3仔啦
11回返d都諗得過

你一日唔賣，都係帳面有利息，但冇錢落袋

收息就咪撚諗 700，係咪無人記得當年阿里巴巴點玩財技？定係太多新手根本唔撚知阿里巴巴喺香港上過市？ 而家 700 我都係玩浪，唔會長揸。

回教徒不能收息，真主既怒火會燒你全家

投資美股啦

1088 中國神華 多cash 派息高

中電煤氣恆生友邦太古B，買左之後唔洗理等收息

我想問下你開一家公司，公司賺到錢決定派錢，咁呢間公司既價值會唔會下降？

11 823

認真823 or 405 😛一係700

中神華 or 66 2 or 3 6仔都得

點解可以用返招股價私有化?